[愛丁堡廣場內分享] 請大家相信醫護人員

好心痛地無可否認，醫護界有藍絲、有啲仲要好賤格；
但希望今日超過一萬人嘅集會可以話到俾大家知：大部份醫護人員都係反送中架

我自己係公立醫院病房護士，同時都會發夢會上前線，
有時見到一啲對醫護人員嘅批評，
好難受，
同時我真係覺得好對唔住大家
但希望大家相信，我地仲有好多好人

照片來源：612 reminder

大家記得，如果不幸受傷入醫院，
唔洗一定要攞身份證登記，可以無帶，可以唔見左
醫護人員問症一定要問，但你可以選擇唔答，醫生診症最重要係知道你有咩唔舒服，點解整到邊到整到其實唔重要，大把獨居長者、露宿者甚至難民都會莫名奇妙咁、無人知道佢發生左咩事嘅情況下被送入病房，我地都係咁醫

sorry for 1999
光復香港 時代革命

推

公務員集會咁多人講 我地醫護都唔可以輸

係囉
醫護人員嘅news好多都偏negative

推 識好多醫護界都有發夢

我唔敢代表其他醫護人員講d咩
但小妹90後做OPD既
除左我同另外兩位非護士職位之外
都係藍絲
之前612我請左假已經搞到一身蟻
發夢受傷之後送返去自己醫院
a&e同事冇咩野
但真係好多狗
最後都要行後門走佬
搵相熟醫生幫自己治療
所以咗多位巴絲一定要注意自己安全呀

其實我個病房都唔少深藍或政治冷感同事，
佢地啲思維真係好難理解

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

散水必需散得快 半年内就拉夠曬
[暴動][攻武]坐十碌 轉戰[文鬥]不退縮

各位巴絲受傷一定要求醫
但求醫都要小心！！！
我既心得係對住醫護人員都唔好講自己點受傷
時候小心留意身邊有咩人
最好盡快通知律師自己去左邊間醫院
接受治療之後要求護士唔好將個傷口包紮得太明顯/誇張
唔好拎藥果d啦盡快走人
之後出返藥房買藥都得

我相信前線仲有好多專業既醫護人員
多謝你地呀

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group:

香港人加油

聽日記得去旺角呀大家

辛苦晒醫護巴絲
點解醫護咁多藍絲既

好多離地中產咖 揸外國passport

same
識好多醫護界同老師都有發夢

因為有好多上晒島就離晒地嘅老屁股

上晒岸

醫護界全力支持8.5罷工